【重奪區議會 | 圍村妹復仇記】祖母被欺父被斬鄉黑橫行 上水妹挑機：我們就是搞屎棍

【重奪區議會 | 圍村妹復仇記】祖母被欺父被斬鄉黑橫行 上水妹挑機：我們就是搞屎棍 | 2019-10-22 | 壹週刊

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: